[化學]如果用夾催淚彈落水桶會點?

會唔會有化學反應?定會整熄粒催淚彈?

推到有答案

最好就係咁，不過發夢見到前線嫌拎住桶水麻煩，兵慌馬亂又易瀉，所以用水樽慢慢吱

元朗個日咪掟落坑渠囉
粒彈都仲可以噴多幾秒煙

可以響多個位置設置水桶,咁就唔使拎黎拎去